新冠病人陰莖勃起3小時不倒 要用針放血

美國俄亥俄州出現一宗罕見而痛苦的新冠肺炎併發症病例，一名年長男患者在離世前，陰莖異常勃起達3小時，醫生相信這是由於新冠肺炎令他陰莖內出現血栓所致。
有關病例早前在《美國急症醫學期刊》刊登。該名69歲癡肥的男患者去年8月因為重症新冠肺炎而被送進俄亥俄州邁阿密谷醫院，他當時嚴重呼吸困難、發炎，並且肺積水，醫護向他施放鎮靜劑並接駁呼吸機，但他的病狀持續惡化。
10天後，該病人的肺部開始衰竭，醫護人員就替他轉身，臉部朝下，讓氧氣能更好地運行到他全身，但12小時後醫護將他再翻轉至臉朝上時，護士發現他下體勃起。經過了3小時，醫護替他敷冰袋也無法解決長期勃起的情況，最後要用針為該病人的陰莖放血，過程中病人保持昏迷狀態。醫生其後在報告中指出，病人的陰莖再無異常勃起，不過他的肺部持續衰竭，最終在深切治療部離世。
專家認為，新冠肺炎病人陰莖異常勃起，可能是由於染疫後免疫系統出現名為「細胞因子風暴」（Cytokine storm）過度反應，導致血栓引起。《美國急症醫學期刊》去年6月也刊登了另一項研究，報告了一宗類似情況：一名62歲男子感染新冠病毒後，陰莖勃起了4小時，同樣用冰敷也無法解決，最終也要用針放血，他的情況亦相信是由於血栓引起。

金槍不倒

擺明科興嗰隻都會引起血栓
所以先咁多心臟病 中風
濕鳩專家組唔敢計

可唔可以利用武肺醫陽痿

happy伯有福了

打完科興去買羽毛球拍

幫佢打飛機得唔得？

越打越硬，射完又消唔到

射後再chok會潮吹

男人潮吹？

金槍60

勃起太耐會壞死

唉 book定檢測先

硬幾粒鐘都唔幫佢出火，緊係死啦，谷精上腦，七孔流精，好撚慘

Exact7ly

唔小心加入左中國人鍾意壯陽嘅特色

控制用量變新偉哥 fatfat

日本仔又有新題材

屯門公園阿伯：排隊打科興

唔放血會唔會爆J

精盡人亡

印度神童又中

無錯

快！快傳染我！

幾恐怖

想打了

ＫＥＥＰ住硬。

放精咪得囉

似wo

成人台新藥

我想要肺炎

錯 係三公主有福了

N賓

見到標題都痛

三文魚都知勃起要放精唔係放血喇
RIP

似馬既碌鷓血流流 盟 盟不出
去到急症高聲嗌 那護士也沒符

勁過偉哥
用一次即死

Old news.

依家呢個係中咗武肺先有血栓
而唔係打咗疫苗先有
科興打完死人還打完死人
一單還一單
唔好拉埋嚟講

負皮係比新冠兩隻字

武肺就武肺，你可以叫武漢肺炎、中國病毒China Virus

比幾舊水，想屌死d姐姐咩

武肺會有hypercoagulable state
科興係inactivated virus
打完會有hypercoagulable state有幾出奇
啲專家攞住啲唔準確/唔完整嘅數據 就咬定唔關事
對唔對得住佢考番黎個牌

點發現的69歲仲咁大抽

他當時嚴重呼吸困難、發炎，並且肺積水

新聞重點：陰莖勃起

on.99

發達了，提取武肺製成新壯陽藥打贏偉哥

啲新聞實係咁吹大
連登post一樣啫 一講呢樣嘢幾多人嚟睇

True
見到呼吸困難發炎同肺水腫我都唔會入嚟

可以揾人同佢肛交或者拳交或者性愛機

睇以前韓國套我班friend好搞嘢話唔識軟嘅話最壞情況要切

佢昏迷緊，咁樣算唔算強姦

香港班廢老 身體很想誠實
轉打美國疫苗了

可以揾性愛機

圖呢？

中風同唔少心臟病嘅主要成因正正就係血栓，科興難辭其咎

咁要切咗佢啦

點解唔打胰島素?

男武肺康復會不育 又扯旗又不育

根本打疫苗後免疫系統出現反應果陣就係最危險既時候
廢老仲on撚鳩鳩仆到去打

滅活咪即係武肺死亡版
會和武肺一樣病徵有幾奇

似係正解

所以係未有相反證據前
點解elderly/Cardiac disease 唔係contraindication?
點解反而優先鼓勵老人家打

你估護士無試咩

中左武肺有5千蚊收
打完針又可以重振雄風
屈能到

在離世前

怪知廢佬撻晒科興訂